鬥牛勇士 你是天才

跪求童年歌link
搵極都搵不到

我都記得小學有依首歌 好似仲有句
討厭天天吃水果 不必迫我 oh依莉沙 莉莉沙鍾